香港喜劇文化演變

80年代 - 鬼馬，咸濕
90年代 - 無厘頭，屎尿屁
00至今 - 被觀眾恥笑，on9

都叫殺出一條血路

新年新詞

賣兇拍人個雙槍雄幾爆。

bu你阿麼

80 年代 鬼片 僵屍
90 年代 搞笑 賭片
00 年代 警匪片 搞笑小品
10 年代 垃圾 炒冷飯 xx風暴/雲
屌你老母 班老野都唔care個劇本講咩 總知有戲就開 有錢搵話撚知你拍咩 香港人唔睇 咪拎上大陸賣
香港電影真係比班撚樣搞死